ps4個手制一直都閃下閃下 發生咩事？

畫面無問題
但個手制一直閃（藍光）
咩制都無反應
點算好？

有無人都遇到同樣問題？

插住usb 開手制

冇電

試過啦
一插即出橙色燈
一秒唔夠就變返無光
禁中間個制就又係藍色閃下閃下

應該唔係

提你早啲訓

熄機
禁手制背後reset鍵
連usb線再開機

撞邪，搵個師傅睇睇佢先